年齡與遊戲時間 統計

大家幾歲＆一日花幾多時間打機?

KOF94已經出街挑贏d大人

細個已經玩黑白得左右移動音樂係did did did 既機